其實點解有啲人會傻到齋儲錢係銀行，而唔做啲保本投資？

月供一兩萬 2、5號仔每年都穩定收息啦
啲人擺幾十萬 幾百萬係銀行「儲」起佢有咩用

咁當你有十萬，你又會點做？

唔想煩/左度右度既就月供1萬5號

十萬 買 藍籌股

all-in 700

之前做左幾年傻仔
揾少好多

E家醒覺都未遲
但唔係玩開呢啲投資產品既就最好揀啲低風險

all已in
仲要訓突

留名

突然多左30萬，唔知點投資好

我得六萬，係咪唔使理

有廿幾萬咩都唔識唯有齋儲

因為「保本」不是「保本」的！

點解寧願月供都唔all in 或者一次次過買幾手 ？

1. 平均成本法
2. 月供收息免手續費

依家有30萬可以點做好，真心求大師指教

俾返人地喇

但你下個月買既都有可能升，咁成本都係高左，趁低一次過買入就唔洗被高價入貨呀
利申認真想學野

Btw想問下巴打用邊間買開月供股？
利申用緊耀x

強貼劉明

坐住等收息，高位就放
齋放銀行真係好無意義

Agger

all in 藍籌果d唔係叫保本投資

果d 叫信念投資

咁易睇得通幾時低位幾時高位就發左達啦。